啱啦繼續心灰意冷啦

對家就真係做緊冷氣軍師睇緊我哋互屌啦
繼續咁落去啦贏撚硬呀